首爾京畿道龍仁市加勒比海灣水世界一問

1)係咪一定要帶泳帽？
2)暑假八月尾1430後入場價錢係幾多？
3)搭巴士定直通巴好啲？
4)嗰啲coin係點俾法？ 如果俾錢做coin大概俾幾多？
5)邊度有得買平飛？
求解答

1. 唔係
2. 你確定咁遲入？ 入面條條滑梯坐底都等成個鐘 最大果條我等左3個鐘
3. 我上次搭鐵
4. 做coin唔識Sor
5. 韓國啲購物平台 （gmarket, wemakeprice, auction, tmon等）周不時都有套票 但全韓文

um... 好似話入去之前要買咩baycoin 即係買左一個金額之後 你係園區用任何錢都係扣係條手帶嗰度 上網見到佢話有分唔同價位 所以想問有咩價位